\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%?? csak latin2-höz kell?? \usepackage{t1enc}
%% \usepackage[latin2]{inputenc}
\usepackage[magyar]{babel}
% \usepackage{tikz}
% \usetikzlibrary{decorations.pathmorphing,patterns}
% \usepackage{pgfplots}
\usepackage{indentfirst}  % Az első bekezdést is behúzza.
\frenchspacing   % A mondatvégek után azonos szóköz van, mint máshol
    % (Az angolban nagyobb a szokás. Ez az alapbeállítás.)

% A pdf kisebb és olvashatóbb lesz, ha times betűket használok.
% \usepackage{times}
\usepackage{booktabs}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{pyEdu oklevél}
\rhead{ÓE AMK, Székesfehérvár}
\lfoot{Felhasználónév: {{user.username}} }
\cfoot{}
\rfoot{\today}

\title{Oklevél}
\date{}

\begin{document}

\Large
\vspace*{\fill}
\section*{Oklevél}


\vspace{1ex}

{{user.get_name}} a pyEdu oldalon
{% if not user.get_scores %} egy kurzusban sem szerzett pontot még.
{% else %} a következő kurzusokban szerzett pontot:

\vspace{1ex}

\noindent
\begin{tabular}[b]{p{7cm}rr}
    \toprule
    & \multicolumn{2}{c}{pontszám}\\
    \cmidrule{2-3}
    Kurzus & elért & elérhető\\
    \midrule
    {% for course, sum_score in user.get_scores %}
        {{course.title}}& \textbf{ {{sum_score|floatformat:-2}} }pont & {{course.max_score}} pont\\
    {% endfor %}
    \bottomrule
\end{tabular}
{% endif %}

\vspace{1ex}

Székesfehérvár, \today

\vfill

\end{document}
